# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the openmediavault-autoshutdown package.
# 
# Translators:
# kochin <kochinc@outlook.com>, 2014,2016,2020-2021
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openmediavault-autoshutdown\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-15 22:57+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-28 14:43+0000\n"
"Last-Translator: kochin <kochinc@outlook.com>, 2014,2016,2020-2021\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (http://app.transifex.com/openmediavault-plugin-developers/openmediavault-autoshutdown/language/zh_TW/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Active Processes"
msgstr "啟用之進程"

msgid "AutoShutdown"
msgstr "自動關機"

msgid "Begin hour"
msgstr "開始小時"

msgid "Begin minute"
msgstr "開始分鐘"

msgid "Check SMB status for connected clients."
msgstr "檢查已連接用戶之 SMB 狀態。"

msgid "Check for connected users."
msgstr "檢查已連接之用戶。"

msgid ""
"Check for users defined plugins. (see <a "
"href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-"
"Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' "
"target='_blank'>autoshutdown.default</a>)."
msgstr "檢查用戶定義的插件。（請參閱 <a href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' target='_blank'>autoshutdown.default</a>）。"

msgid "Check if S.M.A.R.T. tests are running (S.M.A.R.T. must be supported)."
msgstr "檢查是否 S.M.A.R.T. 測試正在執行中（必須有 S.M.A.R.T. 支援）。"

msgid "Check the system clock to identify forced uptime."
msgstr "檢查系統時鐘來確認強制運行時間。"

msgid "Cycles"
msgstr "循環次數"

msgid "Date & Time"
msgstr "日期與時間"

msgid ""
"Define a range of IPs which should be scanned. The IP-Range should be a "
"comma delimited list of the following:<br />- Define an IPv4 range: "
"&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | iface@&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | "
"www.xxx.yyy.&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | "
"iface@xxx.yyy.zzz.&lt;START&gt;..&lt;END&gt;<br />- Define a single IPv4: "
"Last octet of IPv4 zzz | iface@zzz | www.xxx.yyy.zzz | "
"iface@www.xxx.yyy.zzz<br />- Define an IPv6 range: "
"0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | iface@0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | "
"s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | "
"iface@s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;<br />- Define a single "
"IPv6: Last hextet of IPv6 0xzzzz | iface@0xzzzz | s:t:u:v:w:x:y:z | "
"iface@s:t:u:v:w:x:y:z<br />- Define by FQDN: fqdn | iface@fqdn<br />If "
"'&lt;START&gt;..&lt;END&gt;' or 'Last octet of IPv4' is set the first three "
"octets of the iface IPv4 address is used.<br />If "
"'0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;' or 'Last hextet of IPv6' is set the first "
"seven hextets of the iface IPv6 address is used.<br />Please make sure to "
"leave 1 and 255 out of the IPv4 range!"
msgstr "定義一個應該被檢視的 IP 範圍。此 IP-範圍應該是用逗號分隔之以下各項列表：<br />- 定義一份 IPv4 範圍：&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | iface@&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | www.xxx.yyy.&lt;START&gt;..&lt;END&gt; | iface@xxx.yyy.zzz.&lt;START&gt;..&lt;END&gt;<br />- 定義單一 IPv4：IPv4 的最後八位元 zzz | iface@zzz | www.xxx.yyy.zzz | iface@www.xxx.yyy.zzz<br />- 定義一份 IPv6 範圍：0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | iface@0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt; | iface@s:t:u:v:w:x:y:0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;<br />- 定義單一 IPv6：IPv6 的最後十六位元 0xzzzz | iface@0xzzzz | s:t:u:v:w:x:y:z | iface@s:t:u:v:w:x:y:z<br />- 用完整網域名稱 FQDN 來定義：fqdn | iface@fqdn<br />若使用 '&lt;START&gt;..&lt;END&gt;' 或 'IPv4 的最後八位元' 設定，則 iface IPv4 地址的前三個八位元組會被用上。<br />若使用 '0x&lt;START&gt;..0x&lt;END&gt;' 或 'LIPv6 的最後十六位元' 設定，則 iface IPv6 地址的前七個十六位元組會被用上。<br />請確定 IPv4 範圍中不包含 1 和 255！"

msgid "Define the network traffic in kB/s."
msgstr "以 kB/s 來定義網路流量"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "End hour"
msgstr "結束小時"

msgid "End minute"
msgstr "結束分鐘"

msgid "Expert Settings"
msgstr "專家設定"

msgid "Extra Options"
msgstr "額外選項"

msgid "Fake"
msgstr "假執行"

msgid "Fake/Test mode."
msgstr "假執行/測試模式"

msgid "Forced Uptime"
msgstr "強制運行時間"

msgid "Function"
msgstr "功能"

msgid "General Settings"
msgstr "一般設定"

msgid "HDD-IO"
msgstr "硬碟輸出入"

msgid "Hibernate"
msgstr "冬眠"

msgid "Hour"
msgstr "小時"

msgid "Hybrid Sleep"
msgstr "混合式休眠"

msgid "IP-Range"
msgstr "IP-範圍"

msgid ""
"If the HDD-IO-average of the server is above this value in kB/s, then no "
"shutdown."
msgstr "如果伺服器的 HDD-IO-average 在這個 kB/s 數值以上，則不做關機。"

msgid ""
"If the load average of the server is above this value, then no shutdown.<br "
"/>Example: 50 means a load average of 0.50, 8 means a load average of 0.08, "
"220 means a load average of 2.20."
msgstr "若伺服器的負載平均高於此數值，則不會關機。<br />例如：50 表示負載平均為 0.50，8 表示負載平均為 0.08，220 表示負載平均為 2.20。"

msgid "Load Average"
msgstr "負載平均"

msgid "Load average"
msgstr "負載平均"

msgid "Load processes"
msgstr "負載進程"

msgid "Log to Syslog"
msgstr "記錄日誌到 Syslog"

msgid "Message"
msgstr "訊息"

msgid "Minute"
msgstr "分鐘"

msgid "Names of processes only started when active. Set to '-' to disable."
msgstr "進程名稱，只有啟用的才會被啟動。設成 '-' 來停用。"

msgid ""
"Names of processes with load dependent children. Set to '-' to disable."
msgstr "進程名稱，有負載相依的子進程。設成 '-' 來停用。"

msgid "Numbers of seconds between each cycle."
msgstr "每個循環之間的秒數。"

msgid "Only available if 'Forced Uptime' in 'Wake Alarm' are enabled."
msgstr "只有當 '喚醒鬧鐘' 內的 '強制運行時間' 被啟用時才有效。"

msgid ""
"Please see <a href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-"
"Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' "
"target='_blank'>autoshutdown.default</a>."
msgstr "詳情請見 <a href='https://raw.githubusercontent.com/OpenMediaVault-Plugin-Developers/openmediavault-autoshutdown/master/etc/autoshutdown.default' target='_blank'>autoshutdown.default</a>。"

msgid "Plugins"
msgstr "插件"

msgid "Process names must be in the format: [proc1,proc2,...,procN]"
msgstr "進程名稱的格式必須是：[proc1,proc2,...,procN]"

msgid "SMB Status"
msgstr "SMB 狀態"

msgid "Seconds"
msgstr "秒"

msgid "Set a wake alarm on the system."
msgstr "在系統上設定喚醒鬧鐘。"

msgid ""
"Set the number of cycles with no result (no PC online, etc) before shutdown."
msgstr "設定在關機之前，必須經過幾個沒結果（無電腦在線上...等等）的循環次數。"

msgid "Set using 'Forced Uptime' begin time"
msgstr "設定成使用 '強制運行' 的開始時間"

msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

msgid "Shutdown command"
msgstr "關機指令"

msgid "Smart Tests"
msgstr "Smart 檢驗"

msgid ""
"Socket number to check for activity (see <a "
"href='http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_TCP_and_UDP_port_numbers' "
"target='_blank'>List of port numbers</a>)."
msgstr "需檢查是否有活動的插口號碼（請參見 <a href='http://en.wikipedia.org/wiki/List_of_TCP_and_UDP_port_numbers' target='_blank'>通訊埠號碼列表</a>）。"

msgid "Sockets"
msgstr "插口"

msgid ""
"Sockets must be 2 to 5 digits in the format: [socket1,socket2,...,socketN]"
msgstr "插口必須是 2 到 5 位數字，格式為：[socket1,socket2,...,socketN]"

msgid "Supervision Configuration"
msgstr "監督設置"

msgid "Suspend"
msgstr "懸置"

msgid "Suspend then Hibernate"
msgstr "懸置然後冬眠"

msgid "Syslog Configuration"
msgstr "Syslog 設置"

msgid "Temp processes"
msgstr "暫時進程"

msgid "Type"
msgstr "型式"

msgid "ULDL Rate"
msgstr "上傳下載速率"

msgid "Updated AutoShutdown settings."
msgstr "已更新自動關機設定。"

msgid "Users"
msgstr "用戶"

msgid "Verbose"
msgstr "詳盡"

msgid "Verbose mode."
msgstr "詳盡模式。"

msgid "Wake Alarm"
msgstr "喚醒鬧鐘"

msgid "Write log informations to system logs."
msgstr "將日誌資訊寫到系統日誌中。"

msgid "kB/s"
msgstr "kB/s"
